\begin{enumerate}
    \item Stabilire una data indicativa per la RQ;
    \item Confrontarsi sullo stadio di sviluppo dell'applicazione mobile e web;
    \item Tracciare il materiale ancora da produrre in previsione della RQ;
    \item Definizione incrementi futuri;
    \item Pianificazione di un incontro con il proponente Imola Informatica.
\end{enumerate}